過年係人地到拎過D咩？

咁多巴絲不幸地“被送禮”

有冇D仆街上水講下過年係人地到拎過D咩？

利申，冇拎過野，因為絕少拜年

利是

Ps4
利申 睇完個post發夢夢到

菊花

初夜